有冇人覺得久唔久就有人針對now新聞...

明明now就冇問題，甚至好黃

今日仲訪問左個大陸人，個大陸人話黑警射tear gas去老人院冇人性

炮仗唔講係因為連我哋都冇共識，新聞唔可以誤會

汽油彈都加疑似係前面，保護示威者

直播鏡頭永遠對住差佬

隔離個post居然有1200正評？

我懷疑嗰啲人有冇睇now...

唔該大家用下個腦啦屌

唔好人講咩就講咩

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

人地本身傳媒就應該要中立
隔離po都唔知屌啲乜

痴撚線，根本係五毛

推呀
成班上曬腦係度樹敵

長期睇now 新聞
真心佢幫示威者幫到盡

推番e 個post 等另外個post 沉

啱

大家又唔記得左

不分化不割蓆不遣責不篤灰

日日睇now 不知幾中立

經緯線係now新聞既節目

政情都已經無可能係奶共

基本上針對NOW news既言論
係自CCTVB遭受集會市民大幅抵制同拒絕受訪後而出現

屋企長開332台
我老母黃到仆街

個台有立場就一定架啦
不過cctvb實在太賤嘟

幫乜
新聞不嬲都係持平報道事實
個事實就係警察濫用暴力
報道出來係好合理

推

老老實實新聞既野唔comfirm就唔講得，係我地比CCTVB茶毒得耐以為一句消息指出就冇事

認同樓主

指出問題又針對
live還live 幫盡還幫盡 未證實就講咗先真係無問題？

同意新聞要中立先係好新聞
支持now!
相反蘋果立場個啲有晒立場 好少睇

nowtv出事邊個最開心

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

今時今日 連登過千正皮完全唔出奇 好多好多人可能淨係睇完第一頁就算 然後樓主就話咁多人支持佢所以佢就啱 明明po入面好多人對樓主嘅講法都有合理嘅質疑 但係就冇人爬文

講過幾多次傳媒係中立

有黃大仙居民不滿警方民居附近施放催淚彈

我地日日鬧大陸人
佢地都肯企我地個邊
我衷心道歉

尋晚7點幾睇live睇到深夜

viu 可唔可以出新聞直播台呀？

有線

now根本係中立到仆街，無幫任何一面
日日返工開住332台

認真 傳媒應該中立 冇責任幫示威者 人地肯黃肯幫你仲想點

我覺得就算now中立唔偏幫都無問題

傳媒本身就係要中立，兩邊都報
某大台做假新聞另計

連登好撚多tvb打手

331 332

其實now唔係黃
係中立
會覺得now黃
因為而家中立黎講 一定係偏黃
呢個係事實

總之會繼續睇now，睇定啲先自有定斷

風向撚黎屌佢老母

推呢個

淨係now同cable用市民嚟形容市民已經好中立啦
Tvb金盈乜人都叫示威者呀 街坊裝口罩都冇戴

好諷刺
講普通話嘅係譴責黑警
講廣東話嘅卻話係班人搞事

true

係

331 台更好。直播無添加

18區去一次比人見到黑警點"執法"
CCTVB好快就得返廢老睇，中間就全部轉黃。

有直播果陣一定331啦
同埋每晚9點時事多面睇重播

隨時係 TVB 打手

cctvb 真係笑死人。係度淨係識作故仔。
我都係有時睇下笑下佢

Push

新聞持平ga

岩聽 NOW 同RTHK 大佬雖然紅低 但佢地都可以新聞中立 OR 黃 。 請睇清楚

有D野我地大動作係容易比人影
咁都無計 要接受對自己不利資訊
唔好撚變佐藍色個班仆街

push

可能係TVB見冇咩生意 派人抹黑

明明now就係比較持平嘅一間 之前7分鐘無咗都即刻upload 點解都可以針對佢

唔驚Now有咩偏頗，由朝睇到晚

集中屌cctvb
黑警打9記者，記者已經好嬲

小小偏黃唱姐